# Описание организации
Организация осуществляет реализацию продуктовых товаров через сеть торговых точек. Торговые точки представляют собой магазины розничной торговли, каждый из которых имеет собственный склад.
# Описание области автоматизации
Система должна автоматизировать процессы совершения покупки и возврата товаров.